依加班狗真係自掘墳墓

呢個星期，班狗無差別拉人旅遊既，市民，路過，咩都拉咩都吿，有哂片屈人藏毒，恐嚇，上到庭已經輸9成，仲有1成就係俾個官訓話。

睇下你班垃圾捉得幾多個

堆